其實黑警知唔知庫房大部分收入來自地產商

你班黑警下下針對大地產商
個個星期封左人地商場
咁地產商無錢交稅
你班黑警點出糧啊

地產收入咪又係市民ge收入